[工程撚] RI可以於一級小型工程代表AP

This revised practice note mainly clarifies that, according to section 27 of the Building (Minor Works) Regulation, Registered Inspector may assume the role of an Authorized Person of the prescribed repair or any associated demolition works that are Class I minor works.

可以代表讀書讀到顛先有既AP牌